［封關］林奠：唔封關，但會繼續聆聽，並透過討論釋除疑慮

過去一個月香港各界奮力面對新型冠狀病毒疫情，醫護人員守在最前線，一直緊守崗位，政府向他們致謝及致敬。

政府明白醫護人員近日面對極大壓力，亦有醫護人員擔心病毒跨境傳播令公營醫療系統不勝負荷。政府認同管控關口和壓縮跨境人流的需要，並已盡全力推出減少人流的有關措施。然而，政府已多次詳細解釋提出不能全面封閉關口的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

聽妳老母好唔好 ?

天滅中共賦

篇文冇咗

Fake
個網站錯誤

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

條link冇嘢睇

佢成日以為全世界都錯，係得佢正確，要講到人接受佢果套

《緊急》醫護手足做晒野，大陸文宣行動po呢？

向醫護致敬喎

同逃犯條例一樣, 初心正確, 只係因為解說唔夠而令市民誤解云云

政府回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊
就傳媒有關有醫護人員計劃罷工的查詢，政府發言人今日（二月二日）作以下回應。

過去一個月香港各界奮力面對新型冠狀病毒疫情，醫護人員守在最前線，一直緊守崗位，政府向他們致謝及致敬。

政府明白醫護人員近日面對極大壓力，亦有醫護人員擔心病毒跨境傳播令公營醫療系統不勝負荷。政府認同管控關口和壓縮跨境人流的需要，並已盡全力推出減少人流的有關措施，令包括香港居民、內地居民和外地旅客經各口岸抵港的人數大幅下降。政府正不斷檢視疫情，探討進一步管控關口。

此外，為確保醫護人員在口罩等物資供應緊張時得到所需照顧，政府把醫護人員的需要列為首要考慮；醫院管理局亦改變了對非符合資格人士的收費政策。

現時是防控疫情的關鍵時刻，政府懇請各位打算參與罷工的醫護人員重新考慮，繼續以一貫的專業精神守護香港，戰勝這場疫情。

政府知悉醫院管理局管理層今日稍後會與員工會面，聆聽員工的關注及商討解決方法。行政長官今日稍後亦會召開督導委員會暨指揮中心會議，研究如何防控疫情。

完
2020年2月2日（星期日）
香港時間0時16分

樓主FAKE NEWS?
定佢偷偷改左?

同舊年6月9號晚嗰篇新聞稿一樣

討論可令病毒死亡，係林鄭先想得到

唔封關而且要釋除這些疑慮
潛台詞就係我岩你錯
所以等我解釋你聽你錯咩
先可以釋除這些疑慮